慕尼黑坐巴士去瑞士退稅問題

下星期去德瑞旅行,請問有冇人知點樣係慕尼黑坐巴士去瑞士退稅呢.?

你如果坐Felixbus嗰啲，唔係有站唔會停車架喎，未必做得到退税。之前我自駕遊都要去瑞德邊境停一停，交啲單

我係德國境內會自駕... 最後會坐Felixbus 去Zurich... 所以我要開車去德瑞邊境先退稅 ?!